希望大家停止攻擊肥婆，肥婆都有索的

負評
上一頁

dllm

嘩 我屌你老母咩

你屌埋我個份

正皮引伏
btw 條仔隻手好怕醜

五官好靚，表情好可愛，
大波係拎登仔最愛，肚腩又可以玩成晚，咁都唔滿意？

肥婆肥到鞋帶都縛唔到

估到有圖 但估唔到真係咁肥

嘩 好撚想嘔

肥婆

話唔索既巴打，有本事就貼張索過呢個肥婆圖

世界上多幾個樓主就好

死左佢算

影我把撚

我。。。。。。。。唔撚屌

樓主個名

肚腩大過波
唔慌唔坎坷

樓主食開屎

屌啦 我瘦過佢一個身 點解都冇仔
好唔公平

一睇就知條仔會幫佢縛啦

盲生

屌你老母我諗住入黎睇肥苟

屌你老母

嘩

好似Stanley
打lol 果嗰

可以用肚腩肉夾住碌鳩打飛機
嗚呀

我覺得自己有責任係拎登推廣肥婆正面形象，帶出肥婆美好面，改變世人審美觀。

達至人人愛肥婆，肥婆愛人人

要幾多支美極先夠

講還講

公平咩

ptbf ?

個男仔係想攬腰 但搵唔到腰姐 咪是但摸住先

咁似cat girl

正皮引伏

其實個男人就係樓豬

係唔係揸波

屌你
睇完反唔到轉頭

條仔以為自己摸緊佢個肚腩

咪撚玩啦樓豬

死肥婆好嘔心 死肥婆好嘔心
死肥婆好嘔心 死肥婆好嘔心
死肥婆好嘔心 死肥婆好嘔心
死肥婆好嘔心 死肥婆好嘔心
死肥婆好嘔心 死肥婆好嘔心
死肥婆好嘔心 死肥婆好嘔心
死肥婆好嘔心 死肥婆好嘔心

波同肚腩都已經分不清了！

做咩放我上黎

又回帶

肚腩大過波有什麼問題？可以將肚腩當波咁玩先係真食家

Agger

哇屌

咁樣揸波真係好咩

識食一定食肥婆
識玩一定玩肚腩

腩位啖啖肉先正

我做你條仔咪得囉

岩 肥婆都有索架

鳩都坐爆你

今次唔計

又肥又多汁又大汗

hi op 我係咪你主人

太噁心，不了
呢d好野留番畀樓主

屌你

樓主你屌曬佢

肥婆都有索的

咁出先岩

睇番張肥苟定下驚先

呢個係catgirl？
定個個肥婆都差唔多樣

我彷彿見到兩對波

心理時鐘

心理巴打

You win

做咩偷影我

肥婆好嘔心

條仔受左咩刺激

美極的俘虜

仲以為會係衛蘭

仆你個街點比得落正評

腩交

分唔到係波定肥膏

肥婆唔死都無用

好想嘔
空降去非洲解決糧食問題

Bam

馭龍少年

有17個肥婆留下正皮

肥婆係唔應該存在架

點解個個肥婆都同一個樣

個位巴打係咪冇錢叫雞？ 件肥婆倒貼1萬俾我都唔屌喇。

呢個後生仔，連去做Gym錢都諗住慳？

有132個負皮，即係有132個傻仔需要再教育。

唔怪得之肥婆都有人要
就係因為有樓主呢啲食家

諗起啲肥婆icon

DickHead Shot

你諗下 對奶 係你塊面 準黎準去
幾撚爽
再起勢咁奶

嘩屌

三萬蚊過夜 條仔係鴨

黎d終極重口味
(我睇完飽飽地)

Wtf
不過唔知點解香港肥婆特別嘔心

外國有d av係專屌肥婆，日本都好似有

痴線

佢企係度見唔見到自己啲腳趾

肥婆有咩吾好 D老泥又好食

seed?

欣宜係我地榜樣 肥得又靚又有自信

Fuck you

講還講你仲講

自已上pornhub search 'obese'

外國人輪廓深/鼻高
肥完個樣仲喺度

亞洲人肥
眼耳口鼻撈埋一齊

屌你老母呢d三高死肥西都有男朋友

有次深夜地鐵見到有個165左右正常男，
忍唔住濕吻佢條女，仲雙龍出海，
佢條女175左右睇落200磅

係香港地有西就有仔架啦

真係咁咩 上面都有絲打話瘦佢一個身都無仔

腩交
細個唔明點解老師叫我地唔好腩交，依家明啦

食緊飯架大佬

留名

終於有人欣賞我

好似見到未來既自己

Big beautiful woman

勇者塔final boss

有個朋友話肥婆個背脊好多老泥，
因為洗唔到，
佢次次同條女玩狗仔式都一定要食番幾口老泥，
如果唔係條女高潮唔到

肥過佢

真愛是真

嘩屌呀

吾你老母

pmed

你個名

乜撚野事

肥婆都有仔 屌好嬲

吾你圥母臭

屌你老母 想嚇撚死人咩

明明佢又係肥婆我又係肥婆 點解佢會有仔

好惡毒

吾

屌你老母咩

吾你老母比狗屌

救命呀！我睇唔到野呀！

條仔是咪唔知自己摸緊對波定肚腩

真識食

識食！可以玩腩交

點解佢都搵到男朋友但我搵唔到

佢都有仔我覺得自己是零

增肥100磅，我要

腩交真係好撚正，
肥婆d汗就好似西水咁，
一路插一路有老泥屌出黎，
增加個磨擦力，
試過真係番唔到轉頭。

百貨應百客.jpg

一睇就知 佢先係識食之人

屌你老母呀

就係圖入面啲咁柒嘅肥婆，搞到人人都以為肥妹個個都係咁

好想奶

入黎以為講catgirl

睇完呢個post 一落街就見到呢個肥婆

OK

( Show Blocked User - 美極的俘虜+ )

痴撚線, 點怪得東張果個可以有8個月BB

痴撚線

條仔有痛腳係肥婆手上

佢係唔係打上路

條仔係咪鴨黎？